To每次遊行都淨係坐喺屋企嗰啲人

我屌晒你地老母!!!

係人都想場革命快啲完，但係你地班撚樣係都唔表態，如果有400萬人企出黎爭取5大訴求，一早贏咗啦，唔洗搞到所有人五努七傷。有啲人明明話自己支持支持但永遠唔會出黎，我都唔明你個腦裝乜。

屌！

屌

屌！認同請分享

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我已經block 7咗好多呢啲偽善朋友

好嬲

認同請比like and share

屌到你地郁為止

Fuck your ass off the sofa

同我share上ig story diu7班仆街

想屌埋啲不斷打卡刷社運cv嘅人！
身邊有幾個成日係ig講到自己幾熱血咁，但文宣又唔肯幫手貼，遊行又只係行一陣影張相就走，裝備又唔肯帶（講過好多次，自己唔要都可以帶去捐俾小朋友），再唔係就話危險/約左人...
連去和理非唱下歌都話不了

屌得好

呢個就係泄憤post

大家一定要上ig story 同我大大聲diu 7呢啲仆街。反正佢比中共都屌都唔識反應，你屌佢又驚乜

最好係有

總之唔出黎就係仆街

唔通你啲時間就特別寶貴

你想解決呢想革命，一係企喺藍絲嗰邊參加愛國活動，一係就出黎遊行支持示威者，你坐喺屋企做乜9姐

W?蝗語個萬？

我知有啲人一定係因為唔認同勇武所以唔出，但我想話，你坐喺屋企係解決唔到件事嗰喎，唔通你坐下坐下香港就會翻翻正常？

唔出唔緊要，但唔想見到佢地邀功咁...
每次見到出面周圍都係血，返到屋企見到佢地成晚狂up ig話好嬲就心諗做乜鳩

繼續屌到你班仆街今晚比鬼屌

咪臭係

屌啊屌啊

啱呀！我冚家都係咁，口話屌三屌四，但連十點鳩叫都唔叫，活喺第二個時空咁

對住呢班仆街燥過對住popo

支持你屌醒佢地

同佢地講啊，你地係咪覺得坐sofa可以救國

起初10萬到100萬再到200萬政府有冇回應過啊？
其他國家200萬人示威遊行一早可以推翻個政權啦
700萬人出黎又如何
林鄭一樣唔撚柒理你

我理能得出黎係咪就會贏到，但係唔出黎就一定輸，除非你個屎忽可以坐喺到發功，發撚死狗共

你係咪就係唔出黎嗰啲仆街

遊行咁少事都唔出, 真係唔明白

點解
又變返批鬥人既？
文革？
你話佢做左藍絲打尻人就話姐
冇表態唔出去遊行就要屌尻人？

Freerider 真係好7，由其平日fb最多post分享過班
上次學校人鍊 有個freerider 口罩又唔帶，口號又唔識叫，國歌又唔識唱，個表情仲驚死會比人秋後算帳，但又要係女面前威

大佬呀，你唔係有心就唔撚好出來啦，口號都叫唔齊你真係阻撚住哂，一陣比人訪問就比痛腳藍絲講收錢做野

嬲9 屌

就係你啲仆街搞分化搞批鬥
你以為咁樣就會贏？

啱呀！
屋企人淨係一味識驚，出面示威遊行好危險

屌你呀！我掟過tg食過水炮都未驚過呀！返到屋企扮冇事發生呀！驚驚驚驚驚！攬住被竇過人世啦！

咁你唔出黎即係想點，你講！你估個個都係軍師，喺屋企都有正面作用啊

我宜家係叫你出黎啊，分化邊個？

你做好自己未得囉
屌尻人仲乜？
人地出唔出關你撚事
同埋人地出左你都唔知啦
你會唔會咁on9同人講自己出過非法遊行？

我批鬥一班原本都冇作為嘅人，對場運動有咩傷害，你講？

你咪繼續批鬥囉
林鄭多謝你唔少

唔出黎關我撚事都講得出？遊行唔係個人運動黎咖

我又唔係批鬥啲有份出力嘅人，有咩問題

唔好分化Okay?

通常呢啲人一係有苦衷；一係就淺黃

假設佢係淺黃 佢地嘅抗爭成本極低

而家出來就等於幾年前上前線成本

你屌佢地唔出來 只會將佢地推去中立 甚至偏淺藍個邊

多一人支持 就算只係網上 都好過多一人反對

你唔叫啲懶人出黎，林鄭就真係多謝你咁合作咁乖喇

五大訴求=光復香港?
五大訴求=革命？
五大訴求-之後點？

咁你批鬥完人地係咪代表人地就會出
叫人出唔洗咁既語氣既
好聲好氣唔得？
你批鬥完人地只會令人對你反感呀
咪撚咁on9啦
我知佢地唔出令你覺得佢地好自私
但你批鬥佢地對件事有咩幫助
用下腦諗野啦
唔係有情緒就大曬架

屌佢地唔出黎就會變藍，你解釋下？更何況好多呢啲撚樣網上都唔會做任何野

我明有人有苦衷，但係你真係覺得咁多人有苦衷咩

冇傷害你都講得出
淺黃俾你屌兩屌隨時變藍
你仲以為好幫得手 落啲屌人啦

你可以好聲好氣叫佢，唔係真係大大力屌，大佬呢啲開個post泄憤姐。總之你有叫佢地出黎咪得囉

對我反感冇問題，我係想鬧醒呢班懶撚仆街

淺藍我係指緊 啲人會覺得放火 打人 好暴力呀 從而割席

如果你想知點解你屌佢就會變淺藍

係因為佢原本就中立或者淺黃

本身無咩政治意識 變淺黃只係羊群心理

但當受到人攻擊或自我價值受到否定時

從而產生自我保護心理 搵方法合理化對你嘅敵意

從而變成淺藍 呢個係好基礎嘅自我保護心理

咁你有冇試過叫呢班仆街出黎啊。如果真係淺黃，起碼都出過612616嗰啲是但一次啦

應該咁講
匿埋唔表態唔係問題，港豬都有做豬嘅自由

但當200萬人反送中
俾著我係政府，即係仲有500萬人撐送中啦

咁樣樣被代表法我已經諗唔到仲有咩理由唔企出嚟

而且俾著民選政府，200萬人遊行，一早下台喇

老老實實 黃就黃 藍就藍 講兩講就轉軚既 根本就唔配有立場
Btw slippery slope

我語氣太激烈sorry. 屌唔係下下都唔道理。你用道理講到佢到出黎咁明唔明

有d人 都仲係口屌政府屌黑警
但叫佢出又話危險又話無不反對又話好多防暴 就唔出

2個字
自私

巴打講得好

識咁諗就唔會仲坐係屋企啦
個班人睇自己條命好重要

連登係好多冷氣軍師
但係呢度應該係最深黃既地方黎
你可以去下其他度屌

我有叫 但唔會屌ok?
有啲野唔係屌完就會如夢初醒即刻出黎

首先 其實你無辦法數據化你講嘅「咁多人」

其次 個個都有自己嘅苦衷 有人因為要賺錢養家

有人讀緊專科 一俾人拉就釘牌

有唔同嘅原因 你話光復香港最重要

可能對你我係 但明顯唔係對全世界都係

鬧佢地唔會令佢地無枷鎖

但如果你係有情緒 目的只想係連登發洩下 鬧下人 咁絕對無問題

家下出親黎遊行既
一係就係堆mk鳩嗌 叫囂
一係就開加年華會

老實講 就算係咩深黃 都只係停留係五大訴求
咁撚溫和 唔出咪唔出 真係革命先叫我

身體有長期病，唔熱得、企唔到太耐、行唔到太耐、容易攰嘅，係咪都要俾你屌埋一份？
申利有幫手share文宣同簽聯署，商場集會都有去下

true 其實200萬人已經等同一個小國

如果全香港人同一陣營 一早獨立左

重點唔係幾多人，而係佢地有冇真係出一分力。我相信好多人淺黃，但永遠不發聲不出力，連簽個名都懶。

我唔覺得係slippery slop

個因果關係好直接

因為有陣我自己都會咁

人嘅自我保護機制姐

例如最簡單就係：得唔到就貶低佢

唔緊 我理解你 我都係咁諗

但我只係接受左香港人民智初開嘅現實

而家好多野都無割 諗深一層 已經慶幸

你覺得我係想屌呢啲人咩？唔好攞啲極端例子出黎講。你身邊難道冇啲正常人但係懶撚、得把口唔做、齋up ig唔出黎嘅人？

你Assume 佢本身中立
你Assume 變成淺黃
你Assume 被攻擊有Retaliation
你Assume 因為保護自己而轉軚

其實好多呢種人
我見到有朋友連用廢老卡都唔敢 但會話自己係上開前線既人

講得好

其實呢三條問題我諗左好耐
有無人可以試下幫手比下答案

如果叫佢搭巴士都唔肯，呢啲要屌97佢

真係冇喎，我身邊啲人都有好勤力做嘢，有D仲發埋夢㖭

有好多支持既人各自都有各自既難處出唔到，多一個人係網上做文宣已經係多一份力量，各有各做囉。

你睇我啲comment我點定義個屌字同埋屌個對象係邊啲人

有做係ok. 冇就屌撚柒佢

我地而家唔係討論運動嘅所有持份者

咁樓主都俾左個context出來 就係只Po ig 但從來唔上街嘅人

呢類人我只會將佢assume為中立或淺黃

原因在於深黃會更積極參與運動 而淺藍深藍則連轉貼ig支持都唔會

所以你講嘅前兩個assumption唔係我assume 而係基於樓主嘅context而推論出

我只作出左一個assumption就係人有自我保護意識

而自我保護意識會導致retaliation 呢個都唔係assume出來 而係一條基礎心理學推斷

咁絲打你好幸福

呢d自私精又冇信念本身就係藍果邊

Ok你有道理

知道大家都辛苦，上嚟呻完大家繼續加油

我成能枝庄得幾條友出黎，我一陣就屌佢地老母

推

不如你收皮啦 你呢D以為自己好激進既大學鳩就最令我反感
明明唔撚係革命就Frame係革命 屌你你老母臭閪 有你呢D咁既戇鳩出黎就正正係最令我唔想去遊行

我屌你老味全撚部人同我岀曬嚟！
927 928 929 930！！！

我都有濕疹
之前都休息左吓
而家係屌果d一次都唔出黎果d仆街
淨係做埋最低成本野簽下聯署share fb twitter都不了
最嬲係聽到佢地拎個運動講笑
好似事不關己咁
好有食花生feel

我只係想話嗰啲minimum都做唔到嘅7頭，明明有機會做唔做

一日仲係五大訴求 時代革命既
一日都唔會出

你都知你做緊Minimum 學咩人話係革命
夠膽你unblock我

你都on99，
小小放負就話人分化，
唔撚接受批評既都遲撚早輸啦，
好彩你唔撚係前線炸傻尻。

咁又真係要屌下

記得呢個係夢境內容。

咁都叫小小放負？
咩都唔知就假設我咩都唔做然後屌鳩我
大難當前唔係槍口對外 而係屌緊同路人啊
香港有你依啲傻鳩就真係唔撚洗贏

認同班坐享其成嘅人仆街
但覺得個政府係就算七百萬人上晒街都話鳩知你

撚有400萬人撐咩 咪打飛機啦

有啲人永遠口裏說支持 身體卻很誠實。我身邊有個friend都係咁 聲稱深黃 問佢點解唔出 佢竟然答我每次瞓醒啲人都已經行完啦不了 我聽完內心真係笑撚死 係恥笑嗰隻笑 屌

似係

就算真係打仗一樣有呢啲人點解佢哋可以做到平行時空咁。

咪係
係貪快既打4m一定快過乜撚野400w

次次唔去然後出個story話好心痛

人數毫無意義
除此之外都agree樓主

屌票

好撚多ig港女cap哂圖講撚到好嬲，但轉個頭去撚左旅行

推 垃圾港豬 冷氣軍師 屌你老母唔該

淨係識講 好嬲
我屌你老母啊
send多啲文宣畀你哋繼續嬲
但又扮睇唔到
嬲嬲嬲 嬲你老母咩！

純發洩 唔好對號入座

樓主應該係講緊嗰啲真係冇出過黎遊行/幫手做文宣嘅人，如果有出只係冇講當然唔會屌同路人

唔係話要大家苦行，但場運動真係需要每個人都出一份力，而唔係坐享其成。唔去付出任何野就等共享成果嘅人，真心覺得樓主再屌大力啲都冇問題

對
400萬都無用
如果入面無商家佬嘅話

重要有啲係講到自己always ready上前線
但其實乜都唔做

和理非集會遊行行兩下腳毛都未甩條就話走人
搭車唔小心經過有示威嘅嗰幾分鐘狂影相放上gp
中途催淚彈隔成兩三條街飄少少入倒眼
講到自己好似經過槍林彈雨經歷生死關頭咁
心諗做乜春

你真係驚唔敢出你咪講/唔好扮囉
更唔駛扮英雄呀
每一個人都有唔同崗位有好多嘢可以做
只要唔係橋埋雙手等結果出根本唔會有人怪你
如果話自己係同路人嘅話點都搵啲嘢幫吓拖
齋屋企坐多兩個鐘個世界唔會變好㗎

sorry唔想帶負面訊息出嚟
當我係恨鐵不成鋼啦

屌！

真

有出去行下已經好好
但冷氣軍師我屌曬你地老母

成日po ig story 但係無一次係出過黎
日日返工同去旅行 有乜撚用

既然話唔屌同路人，咁你唔出遊行關人地做過咩咩事？你唔出就唔出啦，唔好將個責任賴落其他人度。你咁樣同割席冇分別

好心班仆街幫下手痴文宣都好呀
講到自己幾撚嬲但幾乎乜都唔做嘅，Ig見唔少

pushh

遊行嗰時 所有影自己電視機直播
然後放上igstory 我屌哂你哋老母
全世界都知你支持 但同時全世界都知你次撚次都係屋企

最撚柒係依啲人
次次打完仗返去一見到電視機story就燥撚到仆街

冷靜啲啦手足

400萬 係啲高官眼中都只係數字

咪on9
99% 連登仔一次都無出過去，係香討啲巴打先咁踴躍

好多反送中freerider

有幾個fd就係咁 問佢又話多野做
以逸待勞 自撚私
一次忙 兩次忙 三個幾四個月 次撚次都唔得閒咩

屌你老母臭閪睇到就嬲 心裏面又話咩好憎班狗 之後就一次都冇出過嚟 不斷俾藉口自己唔出嚟等自己良心過意得去

支那賤種
w出賣左你啦

我淨係話唔出席所有遊行 嘉年華

Freerider 唔屌得？

幫屌，衰過藍絲

多一個freerider 支持有咩用
就算佢係藍佢地都唔會做野啦

最和理非 最低成本既野都唔做既freerider
屌撚柒你地老母

最激氣係完場之後返屋企途中上嚟睇到「我睇live見到乜乜物物」嘅post

最肉酸係見啲人 口就說三道四係咁話 但係自己成日就話唔得閒唔得閒 跟住去咗玩咁都證明你自己對呢場革命根本唔在乎啦

好明白巴打既情緒 不如咁講 寧願佢地呢啲人唔up ig story 唔做野 做港豬 可能你會無咁火滾 但係現家情況係總有班人明明乜都無做過 剩係up個ig story唔知搏乜春 攞光環/圍爐取暖/威？

有出去行已經好好
好多人行都冇行

好撚認同 但係我唔覺就算有400萬人出嚟政府就聽
Btw由六月開始身邊啲朋友就講得好熱血 講到自己出硬 點知我每一次問佢地出唔出都有唔同原因 問得多我都已經心灰意冷好撚燥底嗰陣講到自己有幾咁想參與喺嚟場運動，次撚次都唔出 淨係識po ig

唔出>freerider>坐享其成
我想問 而家成左咩事?
咁耐淨係得撒回 講到人地共享左你打個江山返黎咁
唔係唔屌得 係未屌得

雖然屌得啱但唔同意400萬人出嚟就無事

Diu

有成果先屌得？
而家就係要屌醒佢地呀

啲freerider仲話煲底見次次六日都係野食風景相依啲一定係仆街中嘅仆街

想同某位朋友講好耐

新移民佔香港幾多？
廢老廢中？
覺得200萬已經好屈

但無奈係對抗緊一個有10幾億豬嘅共國

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足幫我手推一推

我又唔覺400萬人出黎就贏
400萬人遊行 聽日照常返工返學 政府不痛不癢

不分化 不割蓆
長期運動 心急想贏就緊

1

係 喺出面熱辣辣行動緊 佢就post喺屋企涼冷氣睇電影
夜晚就repost返人地行緊嘅相話香港很美
又或者post相屌狗過份 心諗

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏，呢個真係好重要！

身邊幾乎個個都係咁可以點屌醒佢地？

唔好再開po話屌醒人啦
三個月以嚟一直都有哩啲屌醒po
係要醒嘅六月唔醒721唔醒成個89月都唔醒?
根本好多香港人就係要當bb咁哄

我明大家都有情緒 哩啲發洩po有必要存在
但係發洩完大家都係要繼續上路
唔好喺到同路人自己嗌交啦好嗎

繼續食金拱門吉野家啦屌你地老母

w你老母呀
watt呀？支那仔

唔好扮野喇

唔該 洩完憤就重拾心情

樓豬。。。
我發現我reply錯人

無問題 不斷鞭策

所有口口聲聲話自己支持反送中既黃絲
但又唔撚行出黎既
我屌哂你地老母
做文宣好，做連儂牆好，和理非大遊行好
乜撚野都好
都好過鳩坐屋企做冷氣軍師等時運到

屌！認同

一次都無出過既
可能根本唔撚係黃絲
只係偽中立撚

好認同
係咁係ig facebook鬧林鄭鬧中共鬧popo
但遊行日子永遠唔見佢出
最多出得616嗰次
話驚危險又剩 依家又唔係叫你上前線
而且有d集會根本冇危險性可言
根本好多都係懶/怕熱 就算零抗爭成本都唔會出

仲有d更不知所謂
話自己唔出去但做文宣 但其實只係係ig facebook share下post 得埋黃絲朋友睇到
呢d叫圍爐 唔係叫文宣啊屌

Push

五大訢求 缺一不可

不了

有四百萬就贏左我唔同意
但一味刷FB IG打卡拎光環刷存在感就好同意
尤其牛高馬大做消防救護又從來冇見過出現場

上得連登九成都有發夢啦，發多發少唧
我就咳血，上星期冇發夢

分化啲唔出既人有乜所謂
佢地支唔支持都係坐係屋企屌，都唔會影響件事

三個comment 可唔可以推撚爆佢

身邊好多呢種人 口講支持
叫佢哋出就諸多藉口

曬鳩氣啦 和理非集會佢哋咪又係唔撚出
藉口黎姐

更多呢d人,呢d人分分鐘唔只200萬
日日屌黑警話好嬲,但點都唔肯行出黎
咩籍口都聽過哂,但念在佢地唔係幫對家就算

唔好話我鬥出得多拎優越感 但識個人 6月9到依家一次都味出過
你話無批不反對通知書既活動你驚唔夠膽去 ok 我接受 屌你老母咁撚多次大遊行有曬和理非 有埋不反對書 都驚 ？懶咪認囉 明明個期成個月都無工返 日日係屋企hea 有幾次仲係正佢樓企樓下有活動 次次叫埋佢一齊去 一係暑假話熱 ，話攰 但又話係屋企無野做 好悶 最死又要話自己好關心 話好憎大陸人 唔想比大陸污染點點點 話條例通過左就點點點 最撚憎依d把口講就叻 做就碌撚 聽過佢講最撚鳩同最常講係依幾句「比着係我咁樣比班藍絲搞 打柒左佢啦 咁都唔還手係咪on9 d藍絲廢老推兩下都暈啦」 講撚左三個幾月啦 有無出去幫手打啊 真係得淡笑 好憎依班坐享其成既人 能力有限幫唔到唔緊要 有時間 有能力都唔出一分力 次次都馬後炮好肉酸 。你唔走出去 都起碼係社交平台 ig story share 下行動post 都好丫 乜柒都無 香港依次係生係死都唔撚關你事 垃圾

分化完係咪又幫到件事？

其實每次出門口 望到見條街
見到條街勁撚多人行街食飯 平行時空咁
哩邊街打仗 隔離街仲食買玩緊
就知其實真係好撚多港豬

W你老母支那仔

支持撚 死全家

唔出係抵屌但係你講到400萬人出就一定贏咁，本身200萬人都應該一定贏㗎啦，事實證明咗竟然冇事發生，你先講400萬個數字姐，有邊個國家有200萬人反抗係會推唔翻個政權㗎，所以個問題唔係人數，而係態度同行動問題

有時候洗腦唔想好似日本學運咁計較而輸，但見到呢啲人我都想打句好嬲呀屌

你咁既心態死得啦
唔同意見就要屌要死全家
同中共有咩分別

呢個真

推你上去 身邊好撚多呢d人

係 永遠得把口

我求下你地每次都行出黎企出黎啦

就算有四百萬人 但淨係企 都唔會贏

如果有多次纯和理非咪多人囉!
個個星期都打咩人都驚啦

其實我地係打緊一場不會贏既仗，因為就算五大訴求比哂你，都只不過將時間點推番去6月前，不過點解一定要打呢，因為要話比自己同全世界人知香港人不是大陸人，面對獨裁不會妥協

再多人出黎都唔會承認個數目
因為政府根本唔願意面對

光復香港，時代革命!

Push.

對唔住 最近幾場出唔到嚟
屌

借推，戰線復刻重開，大家兩手準備。
明明11月24號就係選舉，點解冇人提？

你老母，支那仔

最慘係有啲人連貼下連儂牆都‘驚’呢有幫人永遠都係網上熱血，但現實就生活係平行時空咁

冷氣軍師

因為我廢 懦弱
sorry 我廢到連尻叫都唔敢

大把呢類口頭黃絲，
講真，諗起721，831呢兩件事，
呢段時間邊有可能有心情飲飲食食